隻石英錶唔準…

屋企有隻石英錶，唔準，每日慢~5-10分鐘。
想拎去整
唔知有冇ching有師傅介紹？整又幾錢呢？
Thanks

新買定點？石英錶每個月都會慢一兩分鐘要自己扭翻

二手錶黎，隻錶係每日慢5分鐘

中獎
有錢就拎去原廠

上一手問題睇吓幾錢如果貴就算啦

無電

隻錶好似冇原廠架
係一個時裝品牌出嘅
隻錶都平嘅
貪個外型獨特先買

隻錶平嘅，唔洗五百
如果成千蚊整就免了

自己換左電都係咁

問下黃家強

唔好玩喇師兄
我个隻係石英錶

个你老母咩

點丫

係平嘅，但隻錶好獨特，我好鐘意

試左換電未？

換左都係咁…

如果無乜牌子嘅我勸你算，因為石英心其實唔值錢，上行整又平極有限，外面師傅又未必整到

石英錶呢D cheap野好少人會整

換Resonator

我都知隻錶唔值錢，但本身自已儲開錶，所以都想留多隻

但個外型外獨特

貴？

攞走粒電照keep嚟留念囉，有時不一定係金錢上嘅價值嘅

你粒石英resonator唔準隻錶就唔準。
石英resonator係好平嘅電子零件。
你要揾粒低誤差嘅。
有辣雞可以自己換。